搭緊車去機場聽住如無意外有另一種風味

客機竟然從未降落